過勞警獲市民支持 共籌2.3萬元

今日正言
【#正言焦點】市民籌2.3萬元為老差骨遺孀送暖

今年49歲、駐守黃大仙警區特遣隊的「老差骨」輝哥9月30日無故缺勤，又聯繫不上，同事到警察宿舍的住所拍門亦無人回應，入屋後發現他獨自昏迷床上，送院前已證實死亡。與陳祥輝同駐守東九龍的警隊中人透露，輝哥雖然不是處理暴亂最前線，但因大量同事抽調到各區處理暴亂，其他警務人員的工作量變相劇增，包括日常巡邏、偵查和處理市民求助等等，每日最少工作14小時至16小時。
由於輝哥是在下班時間因病死亡，不會得到恩恤福利，家人宿舍都會被收回。民間組織「香港是東方之珠」得悉後於本月23日自發為輝哥發起募捐，短短一星期的時間，就得到60多位來自內地及香港的善長人翁解囊，籌得約2.3萬元。昨日他們將籌得的2.3萬元交予警方，以轉交輝哥遺孀，為其遺孀和兒子送暖

死撚咗先籌得2萬幾

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

笑大我個口

咁撚多啊解穢酒都唔夠啦

又話好多藍絲

2萬3.....賭波台派錢都唔止啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

做返普通職務死得2.3萬

撞到示威者斷腳53萬

假新聞 點會得咁少
我地沉默的大多數成500萬人

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

沈默大多數繼續沈默

dun be so honest la

咁撚少就咪報出黎喇 笑死人咩

笑撚死
畀著我係popo就自殺式炸彈襲擊啦 反正咁鍾意錢

拿拿臨死多幾件上黎眾籌啦, 兩萬幾咁抵

咁撚有錢佢就好啦

mon post狗負評我

諗起天琦15分鐘籌到300萬

搞到我想為我bb做啲嘢都唔得 好傷心

大部份藍絲都係自私, 所以佢地肯定籌唔到錢

每日平均400蚊都冇咩事

大多數藍屍沉默

笑撚死

佢地唔係有個十萬人撐警group "Save HK"架咩

一人掉一蚊出黎都十萬啦

警犬早死早著，福氣黎，應該問你攞番錢

大家隨緣幫幫手

先前積勞成疾在off duty 過身的同事 陳祥輝，因並非工作原因身故，所以不會獲得特別照顧或補償，其宿舍也會被收回，家人需要遷出 。

陳祥輝是是次社會運動第一個過身的同事，雖然事件並無受到社會廣泛關注，他的家庭也是這次社會運動中其中一個最受影響的家庭。
現在九龍福利主任正努力籌集捐款以轉交陳祥輝的家庭。
截至現在大約籌集了三萬多元。
希望大家能夠幫助一下。
任何捐款可以以郵寄支票方式，直接寄往九龍警察福利主任鍾小姐（電話：2304xxxx）收，福利部會將所得支票轉交其家屬，如需收據，請大家附上回郵地址。🙏🏼🙏🏼🙏🏼
支票抬頭給其遺孀：TSE Xxx xxx
地址：Kowloon XxxOffice,
Hong Kong Police Force,
Xxx xxx Government Offices,
Xxx xxx xxx Sha Wan Road,
Kowloon
(Attn: Angel Xxx,Xxx Force Welfare Officer)

每邊都3萬
私穩理由打了xxx

又話大多數人，一人捐唔捐到一仙呀

一星期籌2.3萬
我地要籌嘅話一粒鐘都唔撚只呢個數啦

希望長糧由老婆代領啦

沈默的大多數連啲錢都係沈默

60個 先得2皮野

我想掉2蚊出黎
好事成雙

藍屎果然睇錢至上,一講捐錢就無哂影咁濟
一個星期先得兩萬三

2.3萬won?

細判有工人工傷過左身
我大判自己公司籌都6位數起跳

dc9笑而不語

沉默嘅大多數繼續深潛 出嚟未啊

2.3萬

得嗰兩皮幾
分分鐘俾班狗食埋

偽俊星100 太陽照常升起 50
撐警就係咁撚寒酸架喇

屌你每人捐幾舊水 英雄宴都唔撚夠喎

佢籌左幾多日 天琦唔洗15分鐘都多過佢

多撚到呢
40慢人一人一蚊都40萬啦
仲話撐警 用把口撐呀?

係可能有十慢人
亦都可能囚到錢

但更大機會係要比嗰十慢人每人一皮
佢先會掉一蚊出黎眾囚

多嘅，不過全部都係自私撚囉淨係3萬警每隻都比一蚊都過呢個數

一星期得2.3萬就收皮啦

60幾個人先2萬3。。

沉默的大多數，沉撚咗喺地核

短短一星期的時間，就得到60多位來自內地及香港的善長人翁解囊，籌得約2.3萬元。

證明真係任佢寫，跟格式寫就得
重係得60 個人撐

俾盡你500萬人
每人捐得0.004

搞白事都唔夠

Condom黎講2.3萬高左啦
老老豆豆, 我想佢攪多d撐警集會幫阿爺燒錢

毅進星 $100

咁撚少
渣ga藍絲

其實某程度上證明撐警集會真係浪費左佢好多錢
所以而家維穩費變哂出俾風向五毛斬人藍絲安家費

2萬3報出黎都唔知醜字點字

重少過月薪

賭日波都唔撚只啦

的士佬撞撚斷人對腳有52萬收

.....

沉默的大多數

班藍自己落格？
或者真係冇人捐

由於輝哥是在下班時間因病死亡，不會得到恩恤福利，家人宿舍都會被收回。

返大陸葬都唔夠啦

仲少過鄭國泉

唔計14億人 沈默的大多數一人捐一蚊都有5百萬啦

抵撚死啊
五雷轟頂

香港無藍絲，只有自私

你睇佢哋笑得幾開心

說好的沉默的大多數呢

班賤種好撚現實嫁

藍屍多窮撚

2.3萬 笑左

乞衣

好撚多

要咁多錢做咩呀收咗間宿舍已經夠
少左成幾百萬

開頭話有80萬架人地， 個80萬人唔知去左邊

收錢
捐錢

要快d輸出革命叫藍絲攪撐警集會

唔好將無謂post推上熱門 要冷處理

藍絲唔收錢你都要多謝佢啦
仲想佢嘔出黎

500萬沉默大多數呢？死撚哂呀？

班狗份糧仲多撚過藍屍眾籌

每人平均$383.3，咁窮就咪捐

學羅范椒芬話齋，如果係同社會活動有關，就唔會得一個差佬死啦

200萬人比人$1 都多過佢地

家人宿舍都會被收回
你睇香港政府涼薄到 當你condom咋

笑死人咩2.3萬

收得?

藍屍真係好撚自私 淨係得把口撐

有大陸14億同胞，每人一亳都過億啦，垃圾藍絲

可能當炒左佢，一個月代通知金

又話終國好有錢既

無人捐

試下捐下幫下佢

一人一蚊都14億啦

笑撚到仆街咁撚大數目牙

2萬3俾爛左既condom算係咁啦

以為億

乜仲有行咇咩 呃OT喳？

2萬幾不如唔好報啦

沉默大多數+十四亿中国人=$23000

cls，咁撚肉酸就唔好講出嚟啦

屌你老母 唔係好撚多商家佬 支那企業 黑社會捐錢架咩
佔中到而家捐捐埋埋都成億架喇喎
死埋都係得2.3萬？折撚墮到
成億去撚左邊呀

六十幾個
兩點三萬
留番你紮袋啦屌你屎忽

沉默大多數1人1蚊都500萬啦藍畜真係得把口

HAHAHAHAHAHAHAHHAAH

班藍絲最緊張自己啲錢

天琦15分鐘籌到300萬

喂 個14億呢

你都唔係唔知大陸出名係咩架喇！
貪污！貪污！貪污！
十四億護旗手，每人一蚊都十四億啦

唔好信啦！唔貪都無人捐啦
宜家大陸人自己都唔掂捐閪咩
網上撐警果啲打手尼架咋
共狗開始比唔起維穩費喇

唔通呢D就係沉默大多數????

Condom黎講都算貴

Ot錢都幾皮

根據1021經驗 嗰日元朗下晝兩點已經收咗皮

1031太子站都會一樣 個問題係轉移去哪度搞？

元朗站就話會yoho搞啫 太子呢

藍屍大部分自私撚黎
有2萬已經好好

又話14億人
一人捐1蚊都唔肯呀？

原來2.3萬都可以叫善長
歡樂滿東華咩而家?

死多十幾件，籌多廿幾萬一次過搞

23,000 \ 60人 = $383.3333

真係死撚左都無人可憐

[行動]11.5 V煞活動更新: V is all of us!!

每人383藍屎算比得多

食左好多水

份保險賠得多過佢

其實應該係比搞眾籌果個藍絲食左D錢

藍屍個撚個自撚私架啦

你望下自己D藍屍親戚屋企人咪知

岳義士呢？

叫雞都用$23000啦
垃撚圾得23000

破產的士撚樣都 52萬啦

先前積勞成疾在off duty 過身的同事 陳祥輝，因並非工作原因身故，所以不會獲得特別照顧或補償，其宿舍也會被收回，家人需要遷出 。

捐1 毫先 晒鳩佢拆信時間都好

condom黎姐
值幾錢

講緊和合石果啲

有派過？

唔係話唔撚巡邏咩

一個月人工都無

屌 笑撚左

小鳳姐今日好忙

屌好唔撚好意思

咁多筆一筆都未收過

Ot狗識諗
為自己未來打算 要草錢旁身

2萬3

仲要60人加埋先得2萬3 真係當佢乞衣

一人5毛 250萬 粗粗地都夠首期

11.2 維園

11.24留港投票

屌你老母夠買10分1個骨灰位呀

condom就真係condom做到死 連錢又冇樓都俾人收番埋

都買到部iphone pro嘅
心意姐

唯有係咁安慰自己啦

冇恩恤福利+家人宿舍被收回+2.3萬元

diu 同袍果堆係咪人

笑撚到

笑到仆街
乜藍絲咁涼薄

仲部份支持政府既都係為利益， 垃撚圾

嘩2萬3咁班廢老中左馬呀

14 億-700萬人先兩萬3
佢條狗命都差唔多

維穩費去哂邊

每人383.333
真係一年condom 數都唔止

長俸都冇撚埋

好提子
我唔做嘢一年可能都搵唔到咁多錢

認真唔好推，費時間接宣傳

以此為鑑
義士俾過勞狗更重要 對義士嘅支援絕對要比呢個數目多

狗嘅命係賤d

藍屍留錢買波

ICAC

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

平均每個人捐少過0.005蚊

仲要香港法律係冇過勞死
政府如果賠比黑警既話
可以點告政府？

比1蚊咪夠囉 你老母

藍絲要俾錢不了

笑死

2.3萬 condom 費

收 幾百蚊 一千蚊去撐狗會
每人捐$ 101 乘 3 萬隻藍屍
都 3 百萬啦

藍屍一講錢 真係肉鳩酸

依單野應該貼去 油塘藍田啲廢老區既連儂牆
恥笑一番

咁都有2萬幾?

幾球野一個鐘都籌哂...你一個星期2萬笑唔笑死人

不嬲condom都係咁

恐怖分子：因想揭發同袍惡行被私下處決

藍絲係好自私

應該係目標30萬 籌到45萬

講到錢仲同你地癲？知唔知藍絲點解抵死
因為又唔撚讀書，係被壓逼一群
但對住唔公義，反而默不作聲，仲要話鳩埋出聲反抗嘅人

成個禮拜先得二萬

日常巡邏？ 邊撚到有巡過

屌你老母你自己都話撐警大會都有三十萬人 咁撚樣先係得2.3萬 一人一蚊都唔撚止啦

本來23萬，貪到得返2.3萬唔得？

藍同黃最大既分別就係講錢

2.3萬...